蕭生話整死咗侵嘅建制包括媒體同埋情報部門會一齊挾持拜登對中國強硬，走條冇侵嘅侵路線

燒山大慨係講donald trump係比美國啲建制搞死

例如司法部 情報部門 媒體 等等

而呢幾日啲媒體同埋矽谷報返hunter bidan啲醜聞

原因係呢啲整死trump嘅勢力要警告拜登唔可以太親近中國

佢話呢啲勢力整死trump只係因為trump係trump

對中國強硬嘅路線係唔會變

呢啲啱啱整死完trump嘅勢力會承繼trump，去對中國走條冇trump嘅trump路線

...蕭若元...

比晒提示 一陣又話人燈

咁又明顯啦 係人都知上面野唔會發生

絲打係講佢而家逆向發功？？

獨立分析 我今次都唔信蕭生

拜登咁親中

收嗲啦屌你
蕭生你嘅價值只係將d淺藍中老年變黃架咋

大濟

燒山唔止口臭，重係on9

我都覺得蕭生今次樂觀咗

佢可能考慮漏左一樣野。媒體同矽谷報返hunter bidan啲醜聞可能係bidan籌組政府背後出咗力嘅勢力而家爭緊啲重要職位 (係人都知而家佢埋班背後啲人分餅仔分得好激烈)

會唔會係關呢樣野事？

我地普通人唔識分析 蕭生識咁多果面d華人

聽多幾個kol囉 不過國安法 愈來愈少人講得野

好好珍惜

會唔會真係俾蕭生講中？

四年前trump上台係人都覺得佢會同中國好好關係

嗰時有個講法話中國操控美國大選要希拉莉輸，要trump贏去搞衰美國

trump初初上台中國都好歡迎

蕭生都走咗啦，應該會安全

聽蕭生係幾開心嘅

最近與選舉有關全部都燈死

佢走到其他本地kol冇得講呀麻

你其實仲有聽邊個kol啊？

總統可以夾到
侵仔就無本事玩足幾年啦

我咩都聽嫁喎 陳雲 沈旭暉 曾鈺成
沈國成 王剛 herman young 芬尼

唔理藍黃 學習人長處

蕭生都睇咩長安果套大陸劇啦

最緊要獨立思考

叫條廢老發少陣夢啦正戇鳩

燒山都膠膠地 傻既都睇到擺明鋪路俾賀錦麗上啦

好心佢收下把閪口啦

發功啦

有呢個可能

拜登話哂做過副總統
又幾十年老油條
有一定人脈

想令佢徹底聽話 做木偶
唔係想像中咁易

相反賀錦麗 根基，年紀，資歷真係淺好多